【正視聽】大家係時候夢醒，唔好以爲政府係想抗疫

經歷琴晚，大家係時候瞓醒
政府從來無諗過抗疫
班醫護人員辛辛苦苦去醫人，藍絲就繼續抹黑係黑護
個啲所謂違反隔離令，全部報警無人理，係轉介衛生署做
所謂社交距離、減少接觸，全部淨係針對搞黃店
話就話禁止群衆聚集，咪又係專捉黑衫同後生仔
幾百億幾百億嘅抗疫基金，全部淨係益商家，用嚟買票
呢個已經唔係淨係藍黃嘅問題

根本社會有9成都係受害者
打工仔仆街，窮人又係仆街
小生意仆街，醫護做到死
係啲大商家同政府繼續風流快活

抗疫？鬼係同你抗疫咩？！
只係政府繼續官商勾結，同埋極權治港！
唔係我哋「抗疫政治化」，根本個政府每一步都係想做9你，玩殘你，每一步都係爲咗鞏固權力
宜家唔洗立廿三條，都已經行緊啦，一條濕9抗疫法就玩殘你！

總之秉持一個思維：極權政府做嘅任何嘢必然係錯，必然要屌

唔好再諗住政府做啲乜xx措施抗疫

Push

係一個民主社會，你正當化政府權力抗疫或者無問題，但係呢到係香港啊！佢做任何嘢都係鞏固極權

唔好再搞咩撚民間自救唔該
愈慘烈愈好

面對極權政府，就係要徹底反對，佢做任何嘢我都屌，就係咁簡單

慘唔慘烈，唔係我地考慮，我亦都唔係話唔抗疫，由得佢
但係至少，唔可以正當化政權嘅行爲

推

唔好以爲正正經經諗抗疫，個政府會跟你玩先得架！

不嬲都係，比嬲嬲咪算囉，係咪?

政府想港人死
因為政府係為中國服務

不論任何事，唔只抗疫

自救唔係錯囉, 但只限自己跟同一理念既人, 對家仆晒街自己人無事就係贏左

真正嘅「抗疫」係：係屋企專心打網上戰線、twitter戰線，唔好浪費時間
或者睇吓書，豐富下啲政治同歷史知識

嗰啲話封食肆唔俾堂食嘅，最後唔單止幫唔到件事
只會玩殘所有黃店

宜家行出街，唔洗警告，隨時可以受你2千蚊陀地

新加坡柒極都會做好追蹤隔離，而且喺偏僻嘅resort 度隔
根本應該一入境即專車送去隔離營食14日監，而唔係自行去市區再隔離14日

岩呀, 香港人醒下
港共唔會共患難, 只會踩你一腳

凡係敵人擁護就要反對，對住呢個濕鳩政權就乜柒都要屌

依家先醒？
一早叫大家小心.....
來緊要繼續小心佢一切加強監控的措施。
我想講連meme都有

抗疫條例隨時威脅商家交cctv
濫權濫暴，一條友就算同陌生人擦身而過
已經係一個理由捉你返去

知又點？

好多人仲未醒

至少唔好支持先啦大佬！

冇啦
一二月果時個個大愛一車車口罩優先比廢老
連口號都唔洗佢地叫
後生手足就乜都冇
錯過左第一階段攬炒

果時我講小心d監控手帶，其實我只係叫大家睇路，小心d.
即刻有人衝出來話我混淆視聽

初期真係無咁明顯，但啱唔呢個抗疫緊急法，真係好明顯嘅plot twist

無計，之前政府無做得咁明顯

其實依家捐美國果d....我都有少少保留。明明香港自己都未搞掂.....

咁果位仁兄都唔係無道理，佢話手帶監控程度其實越來越低。咁係事實。
但係，呢個冚家鏟政府，你慌佢唔會行返轉頭？

我一早講左港共同公共衛生理由行極權
結果比連登仔屌到飛天
呢D係連登仔求番黎，連登仔係抵死

熱狗又想攞credit？

我睇住D回力鏢不知幾心涼

其實就算贏左立法會

光復埋香港

只要無戰鬥力制衡到香港班狗嘅勢力

係無香港以外嘅軍隊勢力介入幫手
根本制裁唔到有槍暴走嘅狗

佢地而家擺明係打橫嚟

最後都係重演1977年警廉衝突
然後又特赦班狗

世界嘅真理係睇邊個拳頭硬

香港等到立法會贏左
再慢慢設立制衡警隊部門都太遲
班狗一定搶先暴動

如何防止1977年警廉衝突（美化得好好聽）再現？

每一招都係針對港人

港共及中共真係匪毒無比

全港港豬如果仲未醒覺 唯有等死

係啊，諗住政府同你抗疫真係太天真

一睇就知啲抗疫措施係諗住拎黎打擊黃店

係啊，根本從來無諗過防疫，全部都係藉口

我都係
但比美國都算係好過比廢老嘅
話哂得美國先叫做有機會制裁下中共同港共
至於本地班廢老
講真都打咗接近成年十八區都射整哂TG都唔覺醒
仲期望靠個口罩connect 到人
何況毛漢同粉嶺事件都話比大家聽藍加藍先會變黃
走去做埋港共抗疫果份班人只會受益後繼續搞鳩我地而唔會感恩

成日都講 — 依家對家每一個動作都係政治操作，你睇唔出唔代表無
總之唔理三七廿一反就得

學毛主席：敵人贊成既反對 敵人反對既贊成
親,毛語錄是好東西

唔比美國口罩比錢都好既
當落頭版外交姐

其實美國佬....只不過係利益一致先會幫一幫香港....
利益一致果陣，你乜都唔送都會幫你，利益有衝突果陣，你一人一層樓送過去都唔會幫你。

思維正確

青山派：美國佬見到人揮美國旗被感動

Sad but true.

大陸狗如果揮香港旗，你會唔會幫佢？
講真，嚮美國眼中，香港都唔係真係好特別，咁當然，香港幫到佢搞尻中國梗係好。但人地唔係真係你老豆，一切都係利益。

希望多啲人明白

林鄭根本從來冇心
一開始口罩荒佢竟然坐係到食花生，等你地食炒價排餐死

擺明想市民你死你事

傻仔 班保皇揾緊錢第時要做美國人

Push 推翻本權 獨立唯一出路

呢樣真 我而家家居隔離緊 成個過程都hea到爆

聽到林忌講 原來中共喺泰國控制口罩唔俾運來香港

綜合埋港共所作所為 唔封關 整死香港小商戶令到大

量人失業等等 中共擺到明係想整死香港人

講中

推推，驚有人未知

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等

港共抗疫係支線，主線係打壓